關於編織火牛線

香港邊間大鋪有賣？
同埋會幫你裝埋？
Thx

實物圖

其實你出去買都係俾淘寶貨你

Thx ching

香港多數得延長線，同埋你自己唔識裝就唔好搞咁多嘢啦

買preset未算執得靚
自己續條度位拉線

事關賊船火牛線實在太樣衰
接受唔到
之後會諗法買再比大鋪砌

我用 賊船火牛 跟牛都係 編織線
不過黑色啫

火船原廠線好撚硬

Agger 又硬又柒

之前都有唸住買，賊船自己都有出d編織線，但問過幾間都話冇貨，你可以再去搵下，一係就上cablemod買

thank you

呢隻好似係咩鍍銀線

HiFi 鍍銀線 如果用埋單晶 應該硬到hihi

係，聽講鍍銀線真係硬，有d rgb火牛線就仲硬

真係好硬 搞到成個setup好核突

自己夾囉

利申：試過

夾左十幾個鐘